[二揀一] 朱晨麗 vs 陳法拉

冇得Why not both

Morning朱
法拉

FALA內涵都贏晒啦
有歷練個樣更加靚

陳法拉一上36就老得好快

搵個大陸雞同陳法拉比
雖然係波大d

兩隻都係大陸雞

陳法拉有氣質

法拉做大婆，朱朱做二奶

一樣樣

呃負皮？

支那人不了

法拉=高貴
Sunlight=大波大陸樣

法拉有咩可能會輸

越大越有女人味

高質大陸雞同普通大陸雞

兩邊都大陸 梗係揀個大波架啦

法拉老還老
但氣質贏晒

一個始終有浸娘味 , 一個有氣質兼有些少洋味

陳法拉咪又係大陸雞

所以兩個都做SP就fit曬

全部都係陳法拉

仲洗問 緊係法拉正好多

唔洗諗
正皮

陳法拉
個樣高貴好多

識貨, 好難搵